沒有辱華，只有辱共!

中華=中共=支那人

中共如同一種會控制思想嘅寄生食肉菌
一早就深深侵蝕住中國
你要消滅佢就要承受截肢之痛
唔好比佢用任何野去阻礙你治療
如果你比佢嚇到你
最後你會成為一隻zombie

老鳳一直尊重反共大陸人
當中包括移民做咗美國人嘅余荗春、俞懷松
所以老鳳一直反對用辱華一詞

正統中華文化在台灣

支那管治台灣只係好近代既事，你比國民黨昆左

佢地係亞裔美國人，同支那再無瓜葛，但好多支那人移民後依然係支那人。任何熱愛支那傳統文化，堅持支那大一統，心繫支國既都係支那人。

等收皮狗入嚟吠

屌

在香港
已慢慢流失

老鳳都等緊佢入嚟show自己罪證

之前有自由行細路仔係路中心痾屎,官媒都可以講到係細路女痾尿,再話香港人孌童+反華反共,陶傑話點解中共會將舊屎聯想到共同華

無老衲回, 零分

藍屍分唔到。太深

要學習Pompeo
分化大陸人同蚑共

又想玩騎劫？ 攪得文化大革命仲係中華？
中共=支那人就係真

共產黨一直行緊『愚民政策』
如果你覺得維尼小學雞講嘢好幼稚
佢係講俾大陸人聽，唔需要咁深奧
最緊要淫民buy，甘願被共匪剝削

認清目標
只要支共倒台
其他野都有得傾
咩聯邦制定帝制定封建制遲D先諗

根本問題係支那人而唔係支共